LLVM “IREE”.
Materia:Lenguajes y Autómatas II.
Equipo: TEAM AUTOMATAS.
ISC-7AM
Integrantes:
CERVANTES MERINO ROSA YANELY MARINA 171080095
GONZALEZ PEREZ CARLOS 181080003
GRANADOS SALINA JUAN CARLOS. 171080097

El proyecto IREE pertenece al proyecto en conjunto de
LLVM. Su funcion en general de IREE,
es que a la hora de ejecutar una pila la busqueda sea mucho mas rapida.
Este proyecto a un no se a acabado, todo lo que
tenemos hasta a horita son pruebas a bases de errores y correciones.
Se trabaja con el software de Phyton y TensorFlow.
en colaboracion con varias integrantes
